其實應該要send訊息俾特朗普，話佢聽泛民，肥佬黎，黃之鋒，港獨等點樣出賣佢

俾返個目標佢，射準d，唔好傷及其他人

聽講美國d衛星導航好準